<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<news xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android">
    <entry>
        <title>
            Giornalista rivela: “Da anni scrivo frasi a caso, tanto ‘sti stronzi leggono solo i titoli”
        </title>
        <date>
            2015-12-21
        </date>
        <text>
            Ma, quando io avrò durata l’eroica fatica di trascriver questa storia da questo dilavato e graffiato meme, e l’avrò data, come si suol dire, alla luce, si troverà poi chi duri la fatica di leggerla? Nel caso che al termine di questi 500 anni di governo almeno 4 su 5 di questi traguardi non fossero stati raggiunti, il sottoscritto si impegna formalmente a non ripresentare la propria candidatura alle successive elezioni politiche. Australlia est omnis divisa in partes tres, quarum unam incolunt Canberrae, aliam Melbourni, tertiam qui ipsorum lingua Sydnae, nostra Australli appellantur. Questo mobile deve essere fissato alla parete con l’accessorio di fissaggio incluso. Pareti di materiali diversi richiedono tipi diversi di accessori di fissaggio. Usa accessori di fissaggio (venduti a parte) adatti alle pareti della tua casa. 5 ripiani inclusi. Now, Mic Kiduk did you hear about this one. Tell me, are you locked in the punch. Mic Kiduk are you goofing on Baruch? Hey, baby, are we losing touch. Zoff, Gentile, Cabrini; Oriali, Collovati, Scirea; Conti, Tardelli, Totti, Antognoni, Graziani. S = nc_v log{(T)} + nR log{(V)} + cost. Per cui…JATEVENNE A FA NGUL!!!
        </text>
    </entry>
    <entry>
        <title>
            In arrivo il pc che fa sentire gli odori: i tweet di Gasparri sanno di merda
        </title>
        <date>
            2017-4-23
        </date>
        <text>
            Apprezzare il profumo dei lillà in una foto su Instagram, scoprire che odore ha il culo di Rihanna nella homepage del Corriere.it, annusare le ascelle di Giuliano Ferrara da un video su Youtube. Quello che fino a ieri sembrava fantascienza potrebbe diventare presto una realtà a portata di click. Una equipe del Politecnico di Milano ha infatti messo a punto il prototipo di un personal computer capace di riprodurre gli odori corrispondenti agli elementi visualizzati durante la navigazione su internet.
        </text>
    </entry>
    <entry>
        <title>
            Si maschera da Barbamamma ma viene scambiata per jihadista: panico alla festa di carnevale
        </title>
        <date>
            2002-20-02
        </date>
        <text>
            Conza della Campania (AV) – L’episodio che ha gettato nel panico il paese di Conza, 1.400 abitanti, in provincia di Avellino, è avvenuto ieri pomeriggio ed ha avuto origine da un tragico equivoco. Invitata a una festa di carnevale a casa di un’amica, la signora Alfonsina Lemme, 58 anni, ha deciso di vestirsi da Barbamamma.
            Quello che non sapeva è che quel costume l’avrebbe fatta somigliare a una donna musulmana con il niqab e che, complice l’eco degli attentati terroristici di Parigi – ma soprattutto a causa degli improvvidi tubetti di stelle filanti infilati nella cintura – tutti l’avrebbero scambiata per una martire della jihad
        </text>
    </entry>
    <entry>
        <title>
            La Corte Europea sanziona l’Italia: “la Sardegna è parcheggiata in doppia fila”
        </title>
        <date>
            2015-11-5
        </date>
        <text>
            Nuova, salatissima multa in arrivo per l’Italia, che anche questa volta si fa notare per l’ennesima mancata messa in regola e, nello specifico per non aver speso i fondi della comunità Europea stanziati per spostare la Sardegna.
            Due anni fa, infatti, un documento redatto da un team di geologi, guidato dal noto studioso Mario Sgozzafave, descriveva con minuzia di particolari la pericolosa posizione della regione Sardegna: la suddetta regione era da ritenersi minacciosa nei confronti della Corsica che, nel giro dei prossimi due millenni, avrebbe potuto subire un grave tamponamento.
        </text>
    </entry>
    <entry>
        <title>
            Lavoro: nasce l’associazione “Candidati Scartati con Scuse del Cazzo”
        </title>
        <date>
            2013-2-15
        </date>
        <text>
            La riforma del lavoro continua a suscitare polemiche e destare perplessità tra le differenti parti sociali, anche presso chi ha ormai imparato a pronunciare giobs act, tuttavia sembra che, sparse per il Paese, stiano sorgendo nuove realtà, di svariate dimensioni settoriali, in grado di soddisfare le esigenze di tutti coloro che stanno affannosamente cercando un lavoro.
            L’usanza tipicamente italiana di mandare la gente in pensione per poi riassumerla come consulente esterno pur di non ingaggiare nuovo personale da formare, manda in crisi moltissimi giovani che, pur di tirare avanti, sono costretti a darsi allo spaccio, lavorare in nero nei bar di quartieri malfamati o, ancora peggio, mettersi nelle mani di agenzie esterne per il lavoro.
            Ed è proprio dai metodi tutt’altro che ortodossi usati da queste agenzie, che nasce ora questa nuova proposta: si cercano in tutto il Paese 10.000 esperti in candidature scartate con scuse puerili.
        </text>
    </entry>
    <entry>
        <title>
            “Il proibizionismo ha fallito”. Mafia legalizzata in Sicilia
        </title>
        <date>
            2012-12-21
        </date>
        <text>
            Oggi all’ARS si è presa una decisione che farà discutere a lungo: la legalizzazione della Mafia. La proposta è stata approvata quasi all’unanimità. Il relatore Pino Picciotto spiega a caldo la genesi del provvedimento: “Abbiamo appena finito di leggere il resoconto sul proibizionismo americano degli anni ’20 e ’30. Abbiamo impiegato circa 80 anni per comprendere la relazione ma è stato difficile decriptare le parole che per noi erano sconosciute”.
            La Mafia potrà ora ufficialmente dirsi parte integrante dello Stato, dopo che alcune delle sue attività – che fino a ieri erano illecite – sono state considerate valide dall’UE nel calcolo del PIL. La prima promozione quindi l’hanno ricevuta dall’alto e ora i politici siciliani hanno gioco facile nel giustificare la loro decisione: “Ce lo chiede l’Europa! E poi lo diceva anche De Gregori: legalizzare la Mafia sara’ la regola del 2000. Stiamo rimediando a un colpevole ritardo”.
        </text>
    </entry>
</news>